吊奶星 英超三哥都屌打德甲一哥

咁英超一哥利物浦可以炒德甲二哥拜仁幾多

一哥係曼城喎

咪玩啦踢少場都計

踢少場係對曼聯喎ching

樓主

我一哥係講緊完季

完季個陣德甲二哥係多仔

但法甲一哥屌打英超四哥
證明法甲勁過德甲

德甲一哥無錯喎
第一係拜超

樓主積分榜都唔識睇

出五後衛碾壓你啦

繼續兜

利>psg>獌

利>all

鏝又贏利wor
咁點計？

水晶燈都贏曼啦

咁水晶宮係勁

樓主咪撚柒啦

沙高又柒